無知一問 壞機要求換機

如果我部新機成日壞 我要求換機 佢會唔會換部舊機俾我? htc既